野獸國 Beast kingdom fans請入

想問各位ching 知唔知hk仲有邊度可以買到野獸國figure
想買 「EA-028 美國隊長3: 英雄內戰 黑豹」
thankssssss

早排見到樂富商場 玩具站有
可以去睇睇

不過有D貴

thanks a lot 2位ching

有得買
但呢個真係貴左d
本來1200 變 1700

好貴
我上次係樂富玩具站買kylo ren 3xx
黑豹有幾隻 不過冇睇到幾錢...

玩具站唔係淨係賣車架咩 多唔多Eaa賣？

樂富果間大 多野賣
我上次去有kylo ren, 紫面Darth Vader, c3po, captain phasma,白兵,
黑豹,iron spider, thor, iron man （唔記得mark幾）, ant man, thano

更正 係藍色darth vader

Ching們 樂富間玩具站都真係幾多beast kingdom EA and EAA
同埋價錢都ok
想買邊隻既 我可以去睇下有冇得買+睇埋價錢

Black panther statue $779
black panther, deadpool, spider gwen, antman 狼人, cyclops EAA $599
iron man mark 1 statue $798
cp3o statue $909
r2d2 statue $839
白兵 statue $909
Thanos infinity war EAA $749
狼人 special edition eaa $749

我買左black panther statue
質素真係幾好 7百幾蚊值得買

個度仲有賣mr incredible, e夫人, 巴斯光年 Statue
有興趣可go

Eaa?

black panther, deadpool, spider gwen, antman 狼人, cyclops EAA $599

我買雕像個隻 not EAA
但個度都有得買EAA黑豹